突發！香港新「三權分立」

全球首創

三位一體

黑警＞鄉黑＞港共

官鄉黑警一向合作無間
fail

不太認同
唔覺得上面果個有權

香港創造全球最新體系

法庭應該UNDER 警局

黑社會應該UNDER中聯辦, 政府應該UNDER中聯辦

上面個Logo換中聯辦會唔會好啲？

共同体

呢三個之上仲有支那辦

中共 > 黑警 > 黑社會 > 商家佬 > 港共

港共低撚到

三個大字頭，但中央集權

實施多年 運作理想

共產党呢？

實情香港行緊 「一權集權」，黑警最撚大

大陸都要學香港

無處不在

厲害了我的港

超英超美

竄改教科書呢件事
最大問題係支共改香港整個憲制
繞過基本法 連釋法都慳返
(共產黨釋法不嬲當改寫法律咁用)
唔想製造另外一次國際輿論
直接刪改歷史文書及檔案

支共堅持冇三權分立
係因為三權分立原則 “互不干涉/隸屬”
以達到互相制衡目的
明顯佢哋係想合理化將立法/司法隸屬政府

雖然已經知道支共係視法治如無物
但千祈唔好習慣荒謬
唔做街頭抗爭 都唔好沉默接受
上Facebook share俾朋友
記住教育下一代歷史真相

可以嘅 求pin

明明就係黑社會under黑警之下
都係同門唔洗分得咁清

推

呢3權真係三一萬能俠

互相制衡？

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

三為一體

三方合作無間
所以可以叫佢地做「三合會」

上年已經見過

Exactly
應該係支聯辦-黑狗-鄉黑

改等號呀

香港新三權

向家係咪最頂

圖中 有兩個dept可以merge 另外補番個西環

用共產黨會好 o 的，後邊有一尊維尼

你肯定唔係警察騎住政府?

係咪真係三權分立呢 我唔夠膽講係
因為教科書都有講過香港係行政主導
但司法獨立一定係

行政主導某程度上係啱
但一定唔係三權配合

PS 呢本書係L S教科書
2009年 第一版 文達出版
通識新天地2〈今日香港〉要點研習

其實到今日都睇到
所謂嘅三權分立
喺當年用嚟對外宣傳香港嘅手段
而唔喺真喺確立民主制度

啫喺同 高度自治 一樣
外人聽落咪覺得seems not bad
但根本就冇推行過依樣野

新香港習近平特色社會主義三權分立